GAY 一人一個 IG 香港男神(2)

上個Post: GAY 一人一個 IG 香港男神

點解可以推到有第二個post

好想知佢本人睇到會有咩反應

據我所知佢都幾柒串

不過我覺得佢幾靚仔喎

個身型好好睇
男仔都覺得呢種身型好靚

我講緊佢個樣

唔知唔識佢真人不過睇過佢facebook

咁快推呢個post

有無巴打可以總結一下上個post所有出現過嘅ig

藍生位男友好似叫Daniel ，三十幾歲，之前有師兄講個位係正確。

More pls

lm

唔係GAY?? 但係佢FB有堆 FRD都係MB黎架喎

BTW 聽聞有身材無丁 唔知係唔係真

咩叫無丁 剪左？

101%基

食煙=0分

哇
連JJ圖都放上黎

留名

條丁真係好撚正

睇個名睇靚仔

見到咁多頁都係得lmcm630係男神
我個bbg男神就唔放出嚟了

Heihey哥幾張真係嚇撚死人

睇呢個Po仲精彩過睇特首選舉
即係呢兩個係同一個人嚟

大執嘛

上個post有
jason__kh

點解可以知咁多嘢，連身分證都知

快啲放出黎比大家供奉下啦

你地試下upload返去instagram跟住tag佢

屌 齋講唔post 多餘

睇完我都好想整
整完一定靚過佢

佢連髮線都執過黎 ？

個陣應該係亂左既陰 唔係髮線

咁你又唔好咁衰 我就睇唔出啦

貼依啲做乜鳩呀

咪撚再貼人地啲丁圖好無
祝你啲裸照終有一日俾人周街派

連登唔係淨係得連登仔會上
仲有好多CD-ROM

連gay app圖+JJ圖都放
幫人出埋櫃
裸照又比全世界睇晒

跟返post 名 貼IG 男神啦

變成幫人出櫃post

變左貼gay佬

係gay又唔認

follow得太多香港gay man，share住幾個先

陳俊

Kos Ko

Arthur Lam

Declan Ho

Keith Lai

Nick Ng (藍奕邦 男朋友)

林細朗

Dawn Tang

Eddie Siu

啊子

Joseph

望得太多男神，望到自己有啲自卑

未來空少 睇黎巴打質素都唔錯

條友成日洗版又改名，已經唔撚想理佢

你點樣肯定佢地係gay?

Arthur lam 個樣好硬
Dawn tang 真係不敢苟同

唔係個個都想come out 咁撚賤貼哂人上黎
希望你自己都比人貼

講緊貼tumblr哥條友 唔好誤會

以為改完名無人認得

想知啲人係未gay，睇佢地啲following就知

我都係用依種方法知道身邊同事係member

follow我囉

Nicksung 有冇人識

用咗幾頁講佢

唔想自爆

唔敢講自己好靚仔

佢po啲tumbkr有啲幾靚仔喎

咩叫好硬

唔介意繼續討論 好中意佢 超級靚仔

求ig

係男神IG post自己個IG會唔會有點兒班門弄斧

一係你地post出黎，我add你地

我po個假account 出黎follow返一堆男神之後你再add我

其實唔洗咁煩

我po個假account 我再向ig pm我咪得 好無

looks like a frat boy

go ahead

我十個Frd有十一個都咁講
前幾日我見到佢真人，其實真係好靚仔

琴日出街見琴對gaycouple 個0又矮又瘦又乸又柒 仲要著到男唔似男咁 戴住個小惡魔冷帽 q住個1仔隻手 心諗咁都有market

我都唔明點解會咁

你明我講咩
咁我應該就係你第十一個frd

屌成班未球戒奶咁款啲表情好撚噁心

笑到整容咁

ig search korc點睇

開緊account 巴打等等

未來空少

呢條柒到咁既款都貼上黎

未來空少巴打快啲pm我

呢個幾正

我會apply，grad咗之後

佢啲笑容好似賣緊牙膏廣告

名呢喂

其實係咪全部都係同一個人？

尾二左邊個叫咩名???

順便比埋右邊果個

仲有等一個叫咩名

mk仔都放上黎

Any Ig?

睇完好自卑

好正喎呢個 身邊有朋友個樣好似佢

快點出賣朋友

對唔住囉

點睇

louisleungig
好似讀書好勁咁。
咩底？

巴打你好似好洋腸架bo

睇落幾man不過唔算靚仔

羊仔

佢之前同個ex keric 啲相好sweet，簡直係模範couple，可惜最後...

⼁

向啲男神page搵到 有無人知佢叫咩名

空少最後個三個月都好sad post
可能真係唔啱呢
依家兩個都有另一半咪幾好
仲係消防員仔仔

有無ig 名

keric依家fb ig 都del 咗

成班死gay佬 因住生愛滋呀

有無人識Alpha

點解gay就生愛滋 你睇路呀把口咁撚毒
小心你女朋友比帽你戴之餘順手野埋愛滋比你呀

痴線 , 成個圈放哂上黎咁濟

咩黎

成個圈咁犀利

are.alpha

arz.alpha

ig名黎？

小心係度見到自己

一直覺得呢個好正

今朝開account果陣見到

𣎴過

我無入果啲圈所以點都唔會見到

已經搵唔返keric ig

Keric 個消防員仔仔都好好J

PHOTO?

師弟
直既

自從keric都唔知可以點搵

同U，直嘅兼後面兩張JJ相假嘅
tumblr啲人亂cap亂砌埋一齊就當真相咁放上去，屈鳩啲直男

見過真人唔是咁正但都ok，網上圖片不能盡信

直既都可以add個friend架
求ig名

點解你會知假既

雖然條JJ係假
但條JJ好正

佢副相都好正

推下啲成熟穩重型

好想要 唔洗detail要個名就夠

大叔

係上個post 見到有人話nick sung真人唔掂
佢真人明明好撚正 仲好有禮貌
搞到我都懷疑佢係gay
利申 hku

佢係港大至高 , 獨一既真男神
利申 : 港大撚

唔知巴定絲
可唔可以得閒去睇佢划艇扮係rowing team fans
然後叫佢同你影張相cut走自己或者好似肥絲咁係咁偷拍再post上黎

佢真係好靚仔

至高 佢幾高

地位上

咁既話佢唔止係港大至高
佢係香港黎講都算數一數二

冇錯

老老實實 rowing仔黎講
我覺得中大高質啲
hku果啲太瘦

無圖 你話你老母係男人都得架啦

nicksung好廋咩

同求

都算瘦 不過都係好正
不過中大rowing 個page 冇乜除衫相 好難j

要睇個人ig/fb先有野睇
見過nicksung真人好多次
只係瘦底加有啲肌肉 唔算大隻

[/quote]
nicksung唔係j身材, 係樣同氣質
當然肌肉有分加

比埋個名出黎好喎

nicksung唔係j身材, 係樣同氣質
當然肌肉有分加[/quote]
瘦低加有少少肌肉先係最正

nick ng 真係藍奕邦 男朋友？

讀hku既人得閒可以去flora ho 撞佢
佢應該成日去做gym 或者rowing training
佢fb 好難add
d frd request 多到sd都sd唔到出去
利申 add到

乜唔係話淨係比身邊朋友add既咩

同問

唔知之前邊個問話想知藍生個男友係邊個
拿，俾你地望下，其實人地似拍左好耐拖
話藍生被包，有少少懷疑唔係事實咁

呢個見過真人共過事 有好強大既親和力

甘比同一劉一齊左十幾年
咁甘比一定唔係被包

好羨慕 見佢抱住啲狗仔我即刻溶左

求名

Ben Kwok ive 柴大真gay男神 目測米8 實際米4

Kai hxx ??

咁你覺得藍生似被呢個男仔包咩？

係啊，佢今年叱咤坐藍奕邦隔黎，上幾個月比狗仔影到相，大家ig post 都有暗示

無名J唔到

沉左？

有無巴絲有貨出

你知唔知個男仔响佢個行業係咩位置
你知唔知藍生既工作量係幾多呀?
咁甘比呂麗君一定唔係比大劉包啦

唉 等我出個台灣藝人
羅平 台印混血兒
男性荷爾蒙爆燈

其實我覺得藍先生好似有d跌watt,,尤其新生代男神係咁出,,佢顯得平凡左..

咁我梗係唔知個男仔係咩位置，請指教

可能啲男神已經盡出

其實粗獷真係好....
不過我知有唔少人中意依種style

呢個好靚仔

嗚呀呢個hehe好撚掂呀

wonghoiyatz

我覺得佢個笑容好怪
正常人露齒笑d牙應該彎彎地有個弧度
但係佢上排d牙係一條橫線平既，好唔自然
（有冇人get到 ）

佢都係瘦喎 肌肉係有
不過個樣就有少少猙獰

啲牙整齊

你係講緊上面兩隻門牙正常應該比較大隻呀嘛

話雖如此 磨牙
仲有無其他隊員

timothyxlam
victorwong69
timotheeyjw
kenfungkf
apinklung
hoting616
lagchun_showoff
dawn.faith
choykahei

真心咩 more

佢ig名係咩？

佢之前喺viuTV拍過一套台灣旅遊節目

藍生好似一路都唔係幾紅，係間唔中有人搵佢拍下嘢
不過佢ig啲相見到佢好似好富貴咁，唔知有家底定有人養

我明但都係好靚仔

Siuyeungsheep成功跑出

白臉小書生太無男人味

平時做gym成日見到佢 肌肉啲線條好出
唱歌係難聽 樣唔算好好 但副偈好得

我send 左friend request
不過睇黎比人無視左

又沉左

村屋仔 應該有地？

個笑容好假好硬

塊面勁膠
同埋一定係淫底

些牙多一個

份人寸寸地咁 好想一路玩佢啲胸肌一路啪佢
入到佢淫叫

請問點分淫底

Ig名呢

依個咩人黎？

究竟識唔識規矩？出圖唔出埋IG名 咁就要勞煩伯母

第一張後面成個李健仁

無爬文，有無人post過佢？

chifungtt

好似無

大佬呀
private profile 就唔該你順手 cap幾張圖出黎啦好嘛

呢到多唔多肌肉愛好者?

Pok1030

靚仔有肌肉就正既

好識食

哇
呢個好高質

真人又矮又姣

但個body係好睇

heyheistyle

整左之後應該命運180度改變

正喎

eriolim

樣陽光，身材超好，sporty，係皮膚差少少
聽講人品幾好

整左容梗係正
有無人追擊下佢
上個post有佢未整啲相

屌你private profile 點撚樣睇

真係好樣衰

都係果句 我建議你地整張對比圖ipload 返去instagram 然後tag佢同佢男朋友

男人個鼻真係好緊要

Ma_cheung
Duncan_007

追左一陣post 發現香港好少靚仔
等我留底2個ig 唔算靚仔亦唔係gay

唔係gay 無咩興趣睇

Private Account

自私J 又唔cap圖 屌你老母

Sorry
我識既gay都好醜 我都係出返去

唔洗sorry 去發掘靚仔大家share

兩個都一般喇 下面果個啲肌肉幾好嘅

其實主要真係個鼻問題 收咗鼻翼墊高鼻樑差勁遠

整完容真係屈機
睇完好有衝動去整

Ma cheung係直男兼狗公
身邊大部分女仔fd都比佢direct撩過

好撚心你班gay佬咪ff
利伸：識其中兩個，其中一個我好兄弟黎

啫係邊兩個啊講左咁多過

你肯定你「好兄弟」冇暪住你？

好心就唔好搞D正常人, ok?

public ig都唔俾人睇？
直男咪又係係到開post討論啲女

推

依家啲直人真係好撚惡
連睇仔都唔俾

siuwinghim係唔係食左佢兄弟條女

重點係佢入呢個post
仲要追晒

邊兩個

你啱

只許直男睇女 不許member睇仔
惡過共產黨
不過我就係喜歡呢種直男氣焰
我願意做第一個比你屌既男人

都要佢夠靚仔先得

fat_b_ting

嘩屌
呢個好柒喎，仲要斗雞眼

呢個都係男神？
做男朋友呢type 就得 男神level 就未到

之前成日同一對情侶出街 lamting 同cargo_ng
轉個頭變左佢同lamting一齊

嗚呀 好撚正呀nick sung

Ig?

咁都唔識

支持飯b

竟然到第二個post 仲有人問nicksung IG

直架喎 我見你地又話佢hehe

係咪100%直無人知既

[繼續狙擊]打回原形

做乜咁對我男神

主觀願望就佢係hehe同埋做我條仔

我反而覺得呢個麻麻地咋喎

有冇人po過呢個 Billy92701

佢係number one 男神黎

獨一 至高 至大

呢個超正

麻麻哋

應該係 除非唔係

Teddy_lam_
直男 真係好靚仔 唔洗多謝我

開始翻炒

gay?

係 睇入面啲相有張有佢bf

有無啲直架

成班gay佬一日到黑係到幻想人地係gay

好多hehe都好高質

你地班直仔咪又係一日到黑幻想啲女各個部位 彼此彼此啦

幾靚仔喎

去第二個post 問啦 此post 係被gay仔睇

合格 不個係直 即刻fail

你都係睇完要黎j即姐
係直唔係都好你地都係用個假身去add人

唔通你夠膽去追人咩

幾得 不過佢個樣睇唔出佢幾大
明明應該細個但係成熟樣

Tommymau

大大隻個樣又鬼鬼地
由佢瘦果時睇到呢家變熊咁嘅身型

話埋你知 中6

推到全世界都知

佢唔驚個鼻會甩

以為大學

邊個係？

好似冇過po 過同佢bf嘅合照 但有條片兩個拖哂手咁上機

邊條呀？見唔到既
佢兩年前同依家都差好遠下

條片del咗啦
勁sweet條片

好想睇佢條仔咩樣
想知係咪靚仔

唔差
都算靚仔

你地夠成班ff食到女神啦

條片仲要係條仔錫佢面
Sweet 到爆

係咪機場果條? 好在睇過

直? 我係jackd見過佢喎，仲久唔久會轉相，除非佢比人偷相啦

係啊！

嘻嘻我睇過

果條仔應該當佢SP咋
條仔係美國人，果陣黎香港玩
過兩個月已經見佢返美國識左另一條仔

所以del左條片

有出過?
求名

Jason_kh

真係㗎

係佢黎既咩？ 靚仔左喎睇落

仲有無

真。狙擊

有冇嗰條仔ig

好正

搵唔到 無tag 過

真心好正 唔係超靚仔 但係好有魅力 好吸引我

ig呢?好正呀

Citiesofsameness 上一個post 有出過

我都係中意nicksung 多啲

Citiesofsameness 個距離感無咁遠

果陣一見到Billy post段sweet片就起條仔既底
但見到條仔一直都冇follow過billy

呢個man啲
nicksung太靚仔

但呢個我諗係btm黎...

做得男神梗係要靚仔先得架啦
nicksung 靚仔得黎又有少少man
完美

依個man 係幾man 不過爭在唔算靚仔

咩叫btm??

atm 就提款機 射啲錢出黎
btm 就比人塞入去

我有無理解錯

太靚仔感覺唔真實
我鍾意呢個 但佢睇落唔似hehe

俾人塞入去?點理解出黎?即係0仔?唔似喎咁man

咁多個都係覺得nicksung同billy最正

呢個之前睇gatsby廣告睇到 幾靚仔

Rex yeung, cityU hall 10, 直仔

佢屌過我個frd

btm 意思唔係bottom咩

我覺得佢靚仔過nick sung wor係咪我問題

呢個都唔算靚仔，睇嚟巴打你個樣應該都唔差

有種周星馳既feel

soniclkh

空少系列呢個都幾得意
不過好似好矮

係喎屌

Agger 太靚仔距離感太遠
佢一定係hehe 出名㗎喎

絕對唔係你問題

嗚呀點解hehe界咁多高質jj
不過佢個樣好直 真係唔似hehe
咁佢係1定0？

我估係0 佢男朋友個樣1啲 Ricardolo

ricardo lo似係0仔 wor
btw佢好似同過鍾一憲一齊

樣直嘅屌起上黎先正
啪過幾個黑實嘅運動仔 屌到佢地嗌好有征服感

這些機會

嘩屌鍾一憲咁柒

巴打一定好狂野好man

raymonnddd

大隻唔等於靚仔

佢好得意喎
好想俾佢攬

Anymore!

一般啦有做開Gym
呢個post嘅男神其實算冰山一角 多數都係顯性gay
有好多睇落好直 好得男人其實都係gay

講得啱 隱性gay 無樣睇

望落唔似hehe嗰啲先吸引

依啲野各花入各眼啦

我中意啲高高廋廋又有返少少肌肉既男仔
nicksung啱啱好

你地po依個太狂野同有少少大份

冰山一角
咁你仲唔快啲post佢地出黎

大份 有安全感

大家點睇矮但又有肌肉既男仔

矮成點先 雖然都係睇樣

170

170 都叫矮？

點知啫,呢到d巴打咁嚴格

話你矮嗰D一定有190

咁都好d,可以放心繼續練

我有句野成日同我班八婆講：

要個咁高嘅男人做乜？
佢條撚又唔係生係個頭到，
你咪又係要佢痞低幫佢含

你屈左機

其實170真係爭少少
我174
同個170行埋一齊會爭半個頭

不過其實可以試下避免著平底鞋著返鞋底厚少少既鞋就補救到

Raymond.l.e
台灣空少岩唔岩？

其實點解咁介意高低差，我覺得一個高一個矮先好

其實係咪一個高一個矮都無乜所謂
依個世界所有野都係your face your fate
我中意果個人得169

之前個ex 170得條J 17cm
正到仆街

認真問
其實17cm 係扯左定係未扯？

正常人未扯應該幾長？扯左又應該斷長？

我知高登仔個個30cm
我試過同fd討論佢地又係答30cm從未見過認真答案
搞到我有少少自卑

出現了

咪料

做乜撚野

呢個好一般喎

你係咪無同人搞過
緊係講扯左，軟既講黎做乜

你頭一句問黎做乜

但你睇GV都唔會有好多男優JJ>20cm啦

我以前以為身高同JJ係成正比例
超過180先會有15cm以上..
遇過170有16,17cm就改晒觀

佢地拍片反而唔想個男優係大JJ
個零號會好抗拒

有時睇D齋含既片
含果個見到演員係超大JJ就好快幫佢打出黎

可能含左咁多個
見到要含大JJ就想死

Why you like big dicks? Cuz your hole is fking huge, slut

食咁大 都會滯㗎

普通大已經麻煩
香港啲便利店無大碼賣 要去啲專賣性用品嘅先有得賣
以前試過夾硬用正常大小嘅套 緊到軟番
利申 15cm 不過粗

俾我食

想嘔阿

各位點睇佢？
個人係生得MK啲(同埋矮左少少)
但都叫有樣有身材有學識

有學識係咩意思

依到啲巴打好似好抗拒佢

咪姐係個人有啲墨水，佢好似係做中學嘅化學老師黎

我有個問題
係咪鍾意post 半裸照嘅通常都係Gay
我好似未見過直嘅男性朋友post 依d

平民系

直嘅都好多會

我最鍾意呢type

睇人架啫
直都會show肌
不過gay佬有肌一定狂show off
始終有肌搵食都方便

識貨喎蛋白

之前啪過一個同佢幾似樣既仔仔

這些機會。。。。

你肯出文未！？

屌我睇完你個comment 之後去左睇佢個爛尾故

難得見佢蒲頭就屌一屌佢
難得佢有心出好文 但就拖勁耐

我反而覺得佢呢張先一般

可能呢幾年殘咗
佢幾年前好正

呢張真係J死我

佢有啲張孝全feel

張孝全

佢最愛張孝全！

張張相都J死我

佢靚仔過張孝全啦
佢條眉同對眼真係好殺食
勁有氣質

佢同ricadolo一齊係咪真

實係啦好明顯

佢地一齊去旅行 又同埋屋企人去睇演唱會

Cyrus_yuu
報新聞喊

Carlosbb

依個幾正

港航有個空少同佢好似樣

咁又唔係喎 張孝全靚仔啲

依到有個我覺得唔錯既靚仔

之前facebook見到之後搵埋個ig出黎
但係無add到佢
不過無睇幾個月之後唔撚記得左佢個ig名

明明記得佢大概好似叫做ivan yim不過就點都搵唔返出黎 fb ig 都搵唔返

有無巴絲有佢ig 好想add返

究竟佢係未gay嫁，佢離開咗tvb之後靚仔咗好多

佢ig story睇到我出哂水

呢個好撚正

但係我唔撚記得左佢ig 名
淨係寫低左佢個中文名

好正
推到有ig

尋人

其實佢係我向facebook 無意中發現左一個gay group到搵出黎
個group啲男仔幾靚仔

唔係真係一個group 係個圈子

好想瘋狂同唔同既仔做愛

濫

佢個咀咩事 有冇唔chok既樣睇

陳家樂梗係正啦

好否幸地佢張張都係咁樣chok

應該都係淫0黎

點解唔係1

個樣似

肯定係

鄰家男孩系列

邊到鄰家

陳家樂之前拍微電影 正到

邊套？

愛不難
唔洗多謝我

又搵下伯母先
你肯出文未？

屌你老母文呀
我淨係想知keith 仔同Charlie哥最後有無一齊
求下你寫返個大團圓結局

嘩

我都想知Keith 同 Charlie 有無一齊

我都想知

屌快d出啦

原來依到咁多人有睇keith仔
有無巴打得閒畫下keith仔同Charlie出黎

屌去到邊都有人追

咁唔追你你會唔會出埋個post先

btw 個post離左題 繼續分享下

快交文

男屌女都想知detail？

佢地係同學囉，完。

男女有咩好知

同佢瘋狂

Citiesofsameness 上一個post 有出過 [/quote]
我都係中意nicksung 多啲[/quote]
同佢瘋狂

[/quote]
[/quote]

nicksung 幾時生日

最正

出一個中等級男神

唔好玩啦
咁既樣

王喜咁嘅樣 再找第個 快

王喜 我都無諗過
個樣真係一般 純粹想推post
有貨再出

咁都男神

有無巴打有佢ig

咦咦 西口西面 好有難度

J死我

佢地係埋咗一齊

隻眉會唔會實左啲？

其實佢讀咩？
讀書好勁？

會，應該擦鬆佢好啲

Cityu biochem 定唔知 biomedical

Vd

好sweet

2月14

不要再說了。

有無人知lamsailong係咪gay

小新

做咩突然幫人放閃

希望佢係

一直遊山玩水，性向成謎，但身邊朋友大多係gay

係咪父幹一分子

我覺得似係啦

呢個擺明係gay

咁alpha呢？
我希望佢都係

唔係父幹啦，做空少遊山玩水好平常
但真係gay？
其實細個有段時間同佢一齊玩
有10幾年無見
估唔到喺呢個post見到佢
大個左爭d唔認得
佢細個果陣都好可愛

羨慕 我好鐘意佢 留意左佢好耐

宜家見佢咁靚仔都有d心動
利申：絲

佢更加似係
睇佢啲舊相 以前個樣好純

佢以前都係cityU讀

HEHE界最高質couple一定係海若有因
好想睇續集啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好想比顧海抱住黎屌呀!!!!!!!

alex巴打好有經驗咁，平時點識到member

呢個係一路都想問嘅問題

有靚仔仔睇，留名先
嗚呀

嗚呀有續集我願減壽五年
以我睇咁多hehe既經驗呢對真係最高質
我都想俾強勢顧海屌好正真係
屌佢冇續集勁憤怒囉bam嗰個死全家

好劇就咁斷左

以前會用app 呢家無特別去識
不過啲人識好多都凈係為左啪啪啪
就算係呢個post出現過嘅so called男神都係
要啪嘅都啪過 覺得有啲厭 所以無去再識人喇

係 肯定係

冇樣冇身材都費事用apps了

比佢屌之前，首先佢要睇上你手字
自問手字唔差，求良緣

大陸有一套咁嘅製作已經好好，證明hehe係社會上都尚算開放；反觀香港post張hehe相都「死gay佬」
真係唔明hehe得罪佢地啲乜

有邊個so called 男神係為啪啪啪

打扮得幾型
不過個樣一般啲

超級乞米科

其實無樣真係唔會無人要
每個星期花啲時間跑步游水做gym
到時有身型自然大把仔擘開菊花俾你任屌

睇佢矮 如果高度去到175 標準好多 可惜可惜

返睇咗好多次
顧海個口音好可愛

其實講真大陸民間仲開放過香港 見拍咗好多同性網劇就知
反觀香港冇咩呢啲題材既作品 大眾未好接受到
之前同過hehe朋友出街 佢同佢男友輕輕錫咗一啖姐
有個阿姐即刻um住佢個仔對眼話jip咗一聲 仲話我朋友“死基佬“
搞到我朋友即刻彈開 我叫佢唔洗彈 你有咩錯啫
我都明白有人係恐同既 但洗唔洗出口傷人

咁都要睇下香港電視圈有啲咩人同幾大
有料都唔係香港揾食
無料都唔敢太大膽

有冇ig

追post呀
jason__kh

「寶貝兒～～～～～」

不過歧視偏見依啲都需要社會長時間改變，唔係當面屌柒完個呀姐或者每年搞個遊行就改到

我覺得人人本身都有各自好深嘅偏見，要自己深入個圈子體驗過先釋除到，如果唔係得個講字

小賤人

唔開名 大隻嘅又啪過 空少都啪過
個人覺得空少好多無乜身材 唔太好玩

除左nicksung真係靚仔之外，其他都麻麻

小因子

鍋肉味雞巴嗚呀好得意

Alpha 係
識佢個ex

成日覺得佢同台灣個陳浪好似樣

唔疊埋都唔覺似
陳浪條腰好幼
同個胸差好遠
不過都夠J

nicksung

依齣咩黎

<<上癮>>
小說拍成嘅
出得一季之後唔會再出了
我都係靠小說FF

唔開名 大隻嘅又啪過 空少都啪過
個人覺得空少好多無乜身材 唔太好玩[/quote］

你無咁上下質素，都唔會吸引到班「男神」

平民系 正呀~

有咁上高 有操開肌肉 其他野我覺得無話特別出眾

竟然唔識 你枉為基民

根本好難改到班廢老嘅睇法

呢件咁柒都走出嚟？

Yckwong0411
Siuyeung個fd 個鼻有啲豬🐽

Lam sailong 同 alpha 好明顯係gay 啦

who is alpha ex

忽然變咗上癮討論區
不過我覺得佢兩個就算日後再拍都唔會係之前個種感覺
始終佢地經歷咗咁多嘢，已經唔係當初白紙一張

大陸啲中國學校園題材唔好睇好核突
我真係好頂唔順大陸啲校服同殘舊校舍

不過我睇左x先生第二季
x先生第三季
類似愛情
男狐聊齋
刺客列傳
雙程
不可抗力
識汝不識丁 (顧射 )

仲有兩齣不過唔記得名
好期待2017有咩睇
到而家都仲未有人整2017推介

啲劇靚仔係幾靚仔
不過始終啲演員演技唔得

各花入各眼

雙程我都睇過下 但超造作真心頂唔順 chok 到
但其實講真上癮啲劇情都幾on9 但勝在有靚仔睇

話之佢地變咩紙 可以再一齊拍野就得
不過佢地紅完一輪之後又靜返落黎 好似唔係好見黃景瑜有咩新作品

雙程臨尾都唔知幾激
仲有齣煙袋斜街十號、錯生都幾正

講真睇依啲劇純粹都係睇靚仔

發生咩事？
佢兩個拍完一齊左？？

最尾係激但chok住黎激
我係擺明睇靚仔 唔靚仔唔睇
好似冇一套靚仔過上癮

Btw,有冇睇過台灣一個節目叫"TA們說" 係講LGBT 幾好睇又好笑

我都想佢地一齊嗚呀 成日ff
因為呢套野大陸超紅 捧紅埋四個主角
不過大陸廣管局之類既野就話尺度太大 內容對白太露骨 所以bam咗拍第二季
連兩個主角都封殺埋 禁止佢地同場出現

我反而覺得上癮唔靚仔

廣管局正一仆街黎
好想睇埋套逆光源

唔得喇呢件

條J唔錯，係個樣柒，熄左燈可以一戰

我幾鍾意佢

想知

x2

比番少少質素 幫大家補下血

係咪即係食過

嘩呢個正好似李治廷

塊面有啲長

有睇好正 等第二季
台灣最近有齣HIStory 啲仔都可以

對眼有啲埋 不過點都好過上面

講野一舊舊

唔係 舊同事啫
不過食過同佢差唔多質素嘅

除左《上癮》對大陸娛樂圈冇認識，我有google過佢兩個微博但update得唔密冇乜野睇，fb ig 依d佢地又唔用得，可以點留意佢地近況??

識汝不識丁個兩個主角仲拍左另一套BL劇，叫愉此一生

佢地公司唔想佢地俾套劇綁住，依家佢地已經無交流

Loho

比埋個名出黎啦巴打

點解兩個老野係唔識英文定係點樣
點解score要突登chok個 牙 音出黎
成個死閪港女口音咁

score牙

我都唔知邊到搵到佢地近況 淨係上youtube搵下佢地有冇新片新訪問之類

我都鍾意佢呀 幾靚仔笑容又可愛
仲有個嚴翼繁都幾靚仔

ig: edwin_tsui

翼繁

塊臉好撚長

Hero_hei

佢身材變化好大 一時好fit一時鬆鬆地咁啲肉

睇警界線果時覺得佢幾靚仔

yuduck
佢隻眼好似長期畫左眼線咁
好型仔

Cute樣 以前原來係游水港隊

facebook 大把fan page 啦

呂熙最後都係返番CCTVB呀

黃生有ig架但都係update得唔密
佢兩個微博以前好多嘢睇架，係後來廣電封殺先搞到要低調咋嘛，黃生又刪咗好多嘢
微博應該有好多fan page，不過自己近期都已經好少留意佢地近況

佢唔accept 我friend request

kyleleekaho 幾靚仔

唔記得係你地上面post出黎定係我最近搵到出黎

係 但係唔gay

好想奶佢

睇到扯左

琴晚落club見到佢地
即刻搵左佢地facebook
左右兩個真係極品

咁facebook呢？

屌 又係得張圖
隨圖附上IG/FB都好啊

左手邊好靚仔

Lm

磨牙

果道你zoo你話係咪gay

左右唔知 中間facebook Thomas Choi
但要add左先有野睇 我都係叫friend開比我睇
好似都幾多人識佢 佢好似係泰國mix
Instagram搵唔到

應該係日本人

中間果個見到呢個post會點諗

中間果個都唔差😅 左右兩個係傳統靚仔type
睇中間果個facebook身材唔錯嫁
唔知佢地有冇3p呢

食過中間果個。size都唔細

係你食人定係人地食你

樓上講起支那gay片

講開又講
支那啲gay劇真係好睇過香港果啲好多

香港果啲千篇一律
齣齣都係講主角野到愛滋
安非他命 同埋陳柏宇同立立拍果齣
睇見都悶 毫無劇情可言
講到gay就定會有愛滋病咁

屌你老母咩又係度loop

一早block咗

我都block 左
成日狂loop 好煩 懷疑佢係咪有時差

佢都係見無人講野推下post姐

Blocked +1

嗚呀日本人?咁右手邊呢?
真係好靚仔

點解可以完全唔同樣

agger 呢兩套都睇過下 完全吸引唔到我去睇
成套教育電視咁

因為後面嗰套係關懷愛滋拍架嘛

你真係仁慈

首歌好聽

感覺好老套

呢個唔係gay睇黎有撚用咩

上網search過佢做過A&F男模

啲腳毛

之前見佢大隻過一排 之後無咁大隻喇
當堂扣左啲分

Rex Yeung床技如何

上個禮拜六蘇杭街好多一pair pair既好正

你都係睇完愛黎打飛機既姐

同一個人黎？？點解猙獰咁多既

點睇佢

利申：唔覺得佢靚，硬係覺得佢成日細路仔扮大人，佢同我同年

@tongtszchun

可能係張相既問題，呢張都好幾年前

李展樑
佢之前選校草嗰排都幾大隻下，不過好似有女囉

佢係幾正
上年add左 丁左好耐
如果係gay就好不過佢有女

想像扑佢果陣嘅樣
大大力入佢 一路入一路玩佢胸肌同lin頭
射起入面之後再迫佢奶乾淨碌野

巴打好淫

2012蘋果訪問佢時19歲

佢以前讀Asso嘅
依家佢真人瘦左好多頹左好多
仲唔係好高添

咁上面最先幾張係咪最近既相？

原來壹週搵過李生拍過條沖涼片

竟然有啲咁既野

半年前啦，
或者佢有復操我唔知
但係我識佢個段時期應該係佢最頹最摺嘅時候
佢都算努力讀書

我都見到啊
J出血

呢個係咪好似梁朝偉嗰個?

lmcm630
究竟佢係咪gay，好想俾佢瘋狂抽插

有無多毛仔仔share下

唔係gay

會唔會太靚仔

其實佢係上鏡得 真人差啲
以前起學校啲餐廳成日撞到佢
矮得黎又細粒 隻手臂仲幼過啲女
抱起黎屌無難度 但做男神就j唔過

google 猩猩

嘩好撚靚仔 身型又靚 高質
佢係咪hehe?

幾正

有的似初出道 袁偉豪

好想知佢床技係點 佢成個body都好正

佢好有個種外表斯文內裏淫棍feel
Agger

佢好大包

名

咩叫好大包

有冇人share下佢近期啲相

你無佢名咩
原來你post出黎係求人起底架

下面好大包嘢

你又知？

佢之前做hall莊搞function著埋啲緊身褲
見到勁明顯突撚曬出嚟
不過真人麻麻 唔算男神
利申 以前佢未轉髮型嗰陣j過佢

比佢ig出黎

要晒

發覺我地提過嘅人 有啲有睇呢個post

最中意依啲 快點強姦我

好想比rex yeung抽插再顏射

Jameswnc
大台唔知乜水 樣中等 不過body好得

中大數學系男神有睇呢個post

rex yeung ig????

點解咁講？

自貼？

真人係矮細

矮又無咩所謂 樣搭夠

真係有睇?
男神你好型棍子 好想俾你屌呀
不過唔好剃鬚 冇鬚冇咁好睇

矮細啱做0仔嗚呀

求fb ig

原來城大政政肌肉男Fung Tang有拍三級片 仲露埋jj

胡師傅屌打所有男神

lmcm630

有鬚man好多喎 戰鬥力即刻升10倍
最尾嗰張真係不得了嗚呀

男神 請你快點強姦我

無鬚先係最靚仔

冇鬚靚仔啲 想比佢屌

片呢？

有鬚吸引啲

我勁鍾意佬味重既仔仔 有冇好介紹
利申 未追哂post

落街市搵個豬肉佬咪有佬味囉

我鍾意D留長頭髮 紮條辮仔
再剷左2邊青 肌肉均勻又高高地 仲要27，8歲
暫時最冧呢D仔仔 次次見到都

至撚柒憎 好撚猥瑣

不過都係各花入各眼啦依啲野

後面貼個啲可唔可以唔好拉低個post既質素

終於有同好暫時呢個好似最高質

我都鍾意長頭髮但好似側邊剷青

Rex最高質囉

冇鬚係小鮮肉
有鬚變左型棍大叔

我都比佢瘋狂抽插
倒貼幫佢含都得

點先可以識到佢真人

Rex yeung一撚定屌過曬shitty班臭雞
啲女濕撚曬自動波擘開腳比佢入

究竟有冇人見過數學男神真人 真人係咪真係唔得

想見真人+1

想做其中一個比佢屌
Btw有冇人爆佢hall啲淫亂嘢

好靚仔 有無名

我係講緊第一張果個好靚仔 有無ig

sidney chan好肥唔啱我

咁姐係有無名

直接放埋佢ig出黎啦
幾千萬億個vincent lau

咩叫成日無套

搵到嚕 睇落又唔係咁靚仔

開唔開3 定係依個post完左就算
個post 好似沉沉地咁

屌 後期啲人咁低質

然後 中下女神 以為改左名無人知
又推Vincent lau 問人點睇
好撚煩

依個好似幾得意 有無多幾張相睇下

This one more

呢個post推得咁慢既

個咀好柒

推得慢無咩所謂
推得有質素我先入嚟睇

左一 右一more

我師弟

右一more

聖言仔？

估唔到有咁高質既師弟

Ericltk 圈內紅人

more

尾果張就幾靚仔

幾靚仔喎 好可愛

呢個個手瓜正到

完全唔掂

GAY 一人一個 IG 香港男神(3)

新post
今次唔該揀返啲高質既黎擺向開頭去推新post

廢事啲人一入到去就即刻見到啲奇珍異獸嚇走晒啲人

籃球隊嗰張，左一好撚正

越南仔
申利食過

佢英文好勁
成日去泰國
我瘦果時都識佢，但果時食唔到佢，到我練到好fit果時先食到佢
無乜details, 都係平常gay佬搞野咁，搞搞下我除左套佢都ok

佢聲稱有食prep 同埋係我插佢我都唔太驚 爽咪得 驗左無野嫁啦

巴打點練大隻

Gym
做左3個月食到佢

3個月就變大隻 有無咁易呀

一星期5日

巴打應該樣唔錯

見人見智😅 我係香港搵唔到食 去東南亞比較吃香

巴打有食奶粉？ 三個月就大隻到咁勁

tg/line？

變左約炮post

有食 頭幾次食到想嘔咁濟
因為我果時食足suggest份量 勁甜 而且平時3餐都要正常食
其實唔算叫大隻，但已經算好fit

我淨係中意食東南亞

GAY 一人一個 IG 香港男神(3)

做乜春依條咪link 黎囉

定係你用andriod所以唔同format睇唔到條link??係就要同admin report 等佢搞搞

點解你想知？

不如你比我啦

咩叫插入link

咩姐 得你識英文

咪有條link向中間囉你要啲乜鬼野link 呀

巴打你喺東南亞定香港住？

之前睇tumblr見到佢ig
_deonl

第三張個body

你影張相出黎睇下

一係你就quote 睇source 明明有個url tag

搵唔到喎

香港 不過成日去東南亞

係咪呃我㗎